中國又蠃，央視宣布中國滅活疫苗有效率79.34%

新冠疫苗保護效力79.34％意味著什麼

意味著5個人打針 4個有效
最後一個係台港獨份子 所以唔洗理

即係有20%失敗

先唔理造左幾多數

期中數據
咁期中至期後果啲死左定唔計

點解個有效率識好似股票咁向上升

之前唔係話9成？ 定我記錯

之前係話美國9成都唔勁
但依家中國8成變成神器

巴西唔係話得高過50低過60%咩, 不過唔緊要, 支人係睇唔到外國新聞, 佢話500%都得

d 留言又幾風趣

佢自己央視都係報得79.34
大家知咩料啦

美國95%話副作用多
英國75%改打法變90%又話廢
呢隻

緊係巴西唔識用啦，記唔記得之前賣去外國嘅口罩、PPE呀

Fake news

帝國既發明邊有可能唔係100%有效
強大既帝國 仲有皇帝神聖既加持
一枝疫苗 世上所有病乜都醫到

仲有一個重點係 測試者全部不是長者/長期病患者
到時依班高危人士 一樣有機會中武肺

好勁，一定要藍絲打先

三萬狗隻忠心耿耿，一定要優先

呢隻仲贈送70多種副作用

好勁丫 好想即刻打

意味著什麼

釣魚手法

點解支那人唔打？

同三峽廢壩一樣, 效力越報越低

之前美國95%,佢咪作97%囉
中國人個腦容量係得咁多
日日吹,日日自信強大就得,前言不對後語唔會有人發現